央視8日播7部抗美援朝電影

中美貿易戰升級，內地官媒央視連續6日共播出6部抗美援朝題材電影，昨天間斷一日後，今日繼續播出。

央視電影頻道預告，今晚6時半將播出《烽火列車》，影片講述1950年抗美援朝時，一名列車司機突破敵機的轟炸封鎖，把軍用物資運往前方。

央視電影頻道從5月16日到5月21日，連續6天共播出6部抗美援朝題材電影，分別是《英雄兒女》、《上甘嶺》、《奇襲》、《冰血長津湖》、《鐵道衞士》以及《長空比翼》。

內地網民發表文章稱，這些紅色經典影片雖然在創作時間上有所不同，但同樣表現中國人民不畏強敵，勇於抗爭的精神，極大的鼓舞中國人民的士氣。

不過亦有人留言，指「能修復一下再播嗎？現在還看VCD畫質，別在全世界面前丢人了」。

無美國放原子彈 中國亡左啦

究竟中共班柒頭思維停留左係咩時代

［重貼］[忘恩負義?]歷史上美國曾七次幫助中國度過難關

南韓播太極旗飄揚

cctvb幾時播抗美援朝電影

佢地停留左抗日年代（話說共軍根本無「抗」過），同停留抗美援朝年代，但完全del左美國幫助支那對抗日軍，之後用原子彈結束戰爭既年代